搖擺賓州最後歸Biden定Trump？ 黃世澤幾分鐘

搖擺賓州最後歸Biden定Trump？
黃世澤幾分鐘
#評論 20201129

martin oei
97.9K subscribers

#Pennsylvania #Biden #Trump
00:00 搖擺賓州最後歸Biden定Trump？
02:00 Pennsylvania嘅Supreme Court官司點解判Trump輸
04:29 聯邦最高法院有無司法管轄權？
08:30 賓州嘅判決會影響未來類似案例點處理
12:05 法院規矩同公眾利益界線喺邊
17:44 Mail-in Ballot唔係有問題，但大規模使用就會有問題
#StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家